求打機list 7-8K

以前未砌過機
想打pubg 最高畫質
爬左少少文
見好多人都建議 Ryzen 5 1600 + b350 + GTX 7700
- 請問 7700夠唔夠? 升做 7700ti / 降做 7600 既話, 效能又會差幾遠? 係唔係Asus最好?
- 請問 RAM 用咩牌子, 咩頻率好？2 x 8GB 就夠?
- Harddisk 方面, 如果只打機, 部機唔會放好多其他圖片影片, 係咪 M.2 好過 SATA SSD? 咩牌子好? 240GB就夠?
唔該哂各位!

最高預萬五啦

爬返啲正常啲既文好啲 gtx7700...

Gtx 7700 7700ti 7600 未來人

ha, 應該係 1070, 1070ti, 1060 個腦亂哂 自膠

我呢D對砌機唔係好認識嘅人
見到你話用7700都笑左

我一定係太攰喇

7-8K 應該唔夠1070TI

最高畫質 1080ti 幫到你

8k頂盡出到1060 6gb

預夠10k r7 1700 + b350 + gtx 1070 + 16gb ram + ssd

唔駛急WO...
聽講正式版會對DISPLAY卡做優化.
到時唔駛買咁高GRADE